有無人睇完連登講葉問個劇透覺得個戲軌比想像中好睇

本身諗住只係神經質既葉問又發神經覺得鬼佬恰支那人所以要出手教訓啲西人

但連登既劇透話佢會生癌死 成件事有趣得多

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

屌你仲入場睇

你閱讀理解係咪0分
邊句令你覺得我有入場睇 on99

屌係老尾睇葉問?
先唔講抵唔抵制
本生套野已經係飛機片係咁灌輸民族主義仇外思想, 根本就係戰狼級既思想控制片

唔好討論啦

我是講緊連登仔個劇透好睇
我都無入場
你地理解能力低過頭

我有錢都睇西片日韓片啦
連淪落人我都係用mytvsuper gold 黎睇
點會真金白銀入場睇葉問

Mytvsuper TVB

條友著名五毛，想喺度挑機+推跌行動po，大家唔駛再覆
Btw 五毛死全家
拉

me2

我係著名前女神聯賽搞手 搞清楚先

屌

拉